應該早已沒期待

應該心死為何仍未放開

同阿妓講既

who fucking 阿妓

why叫春

琴晚發夢夢見同佢返返去以前拍拖果陣
好開心，無拘無束
突然醒左，成個帎頭都係眼淚

Why I can't move on
Just the way you did so easily

我們分開
怎麼始終行不開

過咗去啦 重新做人啦
吾巧令自己吾開心啦ching

Gap王

分開簡單 抹去往事極難

男人要學識成長架ching

成長...

有冇第二句

冇

殘酷既事實
但冇得逃避

諗下過去有咩做得唔好
唔一定要放低 但要警惕自己囉

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

才直說你有男朋友

😭😭😭

手足

十角

唔巧貢傷心
女死女還在牙

屌
頭先見到老豆wechat同個女人傾得好埋
好似有路咁
點解會發生係我身上...

呢啲最麻煩

Yes 諗定跟老豆定老母

我頭先仲同佢傾計食野..